6歲男童不治 居住屋苑附近多個遊樂場被圍封

上水一名6歲男童，疑因感染手足口病，昨晨在天平商場暈倒不治。男童的具體死因仍有待調查，今日現場所見，男童所居住的安盛苑附近多個遊樂設施，疑因要進行清潔，被管理公司以藍色膠帶圍封。

「唔玩得吖！返屋企，走啦，走啦！」家住天平邨的黎女士，今日攜同3歲大孫兒，途經天朗樓對開，已察見有關遊樂設施被圍封。惟孫兒卻未有理會，一度突破防線，在遊樂設施上攀高爬低，最終要靠一粒糖才被勸服返家。對於有男童懷疑感染手足口病，黎女士指都感到擔心，返家後會替孫兒清潔雙手，「會洗手先食嘢。」